有時d咩小店同茶記真係唔屌唔得

有次肚餓行過間小店，見佢燒味飯5x蚊，我岩岩出完糧咪試下當支持囉，同埋成5x蚊個燒味飯應該唔會太伏掛。跟住就叫左個切雞飯，屌佢老味5x蚊骨仲多過肉，湯同野飲都要加錢，我食完好似冇食咁。

嬲嬲地走去大家樂食個燒鴨髀飯，算多肉小骨，冇野飲4x蚊但起碼夠飽先。邊食果陣望到周圍都有d廢老係度飲水睇報紙，雖然佢地係抵屌唔食野阻住哂d位，但係起碼大家樂又比你咁樣係度坐唔趕你，連人情味都濃過你間垃圾小店。你叫我仲點幫得落你堆小店

似你比人搵笨7
利申：雖然我都試過

唔撚係掛，連食餐飯都要搵人笨7
如果係咁既話我又多個原因唔去d小店

部分係咁啫，唔會係全部

小你老母店

有d茶記真係幫唔到
舖面又污糟伙記又閪
食個餐蛋麵都夠膽死收35收上
仲要整到淋晒d麵
公仔麵又+4、5蚊

係大快樂 大家活 美心 老麥 kfc食
30蚊飽到嘔
加4、5蚊已經多一個粉麵，係多一個粉麵啊唔係轉公仔麵啊！

拒絕幫襯小店

有心做既小店真係要支持既，但有啲點幫得落手呀
又hea又當客係水魚，真係執左都唔抵可憐

係

近幾年真係少左入茶記 加價加到西咁 質素就越做越差
早餐都還可接受 其如時間 特別夜市一定唔撚去
寧願食連鎖好撚過

小店就係QC差 服務閪 價錢貴既代名詞

連鎖果d衰極都有個譜

無錯 入小店最好揀過 自己樓下果幾間好在都唔錯

鋪頭仔就鋪頭仔喇 小你老母咩

有部分茶記真係好西，連鎖店衰極有個限度

不嬲都話茶記垃圾 係連登先會見人連鎖就屌左先 然後又話邊度邊度間茶記好食好多 都弱智

屋企樓下有間茶記
我試過食食下撈左隻細蜘蛛出黎
之後我冇再幫襯過

好多根本難食過大家樂又貴過大家樂
唔係香港人弱智點會有人支持

大能把茶記污污糟糟咁
係講啲枱櫈

原來小店係唔講得而家先知
咁應該點叫？

jm9

區內得返一間茶記..有晚去買外賣
入到去叫外賣個老闆娘已經唔撚想做生意咁話起碼要等半個鐘 之後聽到叫蒸肉餅就話要等九個字